唔請食飯等於孤寒?約幾個女仔等於花心?

女仔揀男仔要知道一個男仔靠唔靠得住好多時要睇佢d小行為黎作判斷

第一次食飯唔揀高級餐廳 = 唔會在意另一半感受,自私狗,做事只顧自己

唔悉心打扮,唔著西裝 = 唔識尊重人,唔顧儀容,間屋一定好亂

唔主動派餐具，幫女仔夾食物 = 唔識照顧人,溫室長大兒童,會當老婆工人咁洗

唔請食飯 = 孤寒,小家,斤斤計較,狗西,唔會養妻活兒

唔送女仔返屋企 = 有難既時候就自己走先,唔會理身邊既人安全

除左約你之外仲會約其他女仔 = 花心,濫交, 容易有第三者,派帽比你,有機會有性病

佢追你,你拒絕佢就唔再追你 = 花心,冇上進心，容易放棄，唔洗指意佢日後會升官發財

仲有冇，求各位巴絲指教，謝謝

宜家啲基佬咁多要求

你搞分化都高章啲啦

你 = 臭西

on撚9

做人洗乜拍拖
唔拍拖咪唔洗煩

都係D港女, 有塊發臭既閪, 就係度擺款?